時事台班人根本就係現代紅衛兵

不多解釋
明既就明

班撚樣最叻咪又係block柒你 或者紅色粗體字